香港修憲 每家每戶都可以有槍 會係咩光景

人口會剩幾多
廢老廢中郁啲抆槍
d阿嬸阿太買個餸隨身帶住把手槍
走下火又無咁件

其實點解the purge唔諗下香港做題材